全新放intermediate accounting text book

有冇巴打想買
買多左
全新，$300
價錢可以再傾
出面買四百幾架

呢本

推

2

3

4

當呢度Facebook? 二手Group? 走啦

唔係二手架
多左唔想哂姐

5

6

7

8

9

10

50$ fast trade

唔好咁啦

再推